港女星期一必穿28000

信不信由你

燈

係股災

升返晒啦

Ching係咪發緊夢

你睇下夜期，打唔穿27970，必定升返晒上0黎

又暴力救市

咪on9啦殺完281牛就會上

你地就繼續為呢個波幅打丁啦 最後跌穿28000係基本 我有晒大户劇本

玩撚完喇

樓主料事如神

又準備穿28000
再穿就冇力上了 股災近在咫尺

又出呢招, 大家d牛安全晒啦

屌我啲牛mola mola

我唔燈架
最近睇友台 跌吉話升到29500
即係一定跌到仆街 個個都財演 係得我先咁正氣出黎講真相俾大家聽

你破左產乜仲俾買牛熊架咩

賭仔博翻身

而家黎講
買熊係價值投資
買牛係賭博
Ching隻牛星期一等收回啦